國際著名政治家指南京不存在“大屠殺”

日前日本名古屋市長河村隆之否認「南京大屠殺」的言論，對此，保守派的東京都知事（東京首長）石原慎太郎直言表示贊同。
1937年發生於南京的大屠殺，河村隆說：「的確存在常規的戰鬥行為，但我認為南京（大屠殺）事件並未發生過。」這段言論引來中國的抗議，南京市政府也立即與明古屋官方斷決往來。
然而，這段言論獲得東京都知事石原慎太郎的支持。據共同社的報導指出，石原24日於記者會上表示：「河村市長說的是正確的，我不認為是大屠殺。」石原補充，根據當時曾進入南京的人士說法：「雖有屍體，但不至於堆積如山。」
中國曾表示，當時首都南京淪陷後，30萬中國人在日本軍隊的燒殺擄掠中不幸喪生。對此，石原認為，依日本當時的武裝，不可能在短時間內殺害這麼多人，因此他不認為是大屠殺。

64冇死過人

得幾萬人嘅城市有30萬人被殺

死既人同長春圍城, 三面紅旗, 文革係無得比既

係連花園口都無得比
仲有，國軍撤出南京嗰陣係有殺人
呢啲又入埋日軍數

都是中國人, 不用分那麼細

民國復興次次有利好日本消息就出嚟洗版

我屌你哋啦！

我哋中國人殺中國人係「常態」，係唔算數嘅！

外人殺我哋就逐隻同你計啊！

民國，你咁鳩貼我點睇post？再係咁我唯有block鳩你，上次研究過老兵有冇可能一殺七都冇情講

咁佢怕人話冇證據，咪狂貼證據囉

點證明埋'證據' 係真 ?

自己開個blog貼link啦屌佢
有料嘅自己分析完講個point出嚟幾句ko人
唔係貼海量資料當贏

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

歪曲歷史

結果係佢自創

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗示自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

支犬何：戰爭殺敵冇問題

民國復興已經痴咗線

屌
全部文章問左作者比轉載未?
偷人地D文

d人幫日本辯護係要拗確實死亡人數其實好無聊，三十萬吹大左又點，而家追究緊當年日軍既係佢地殺燒搶姦既暴行

利申覺得過左80年係時候要放低，但濫殺平民點都係唔啱，即使係低賤既中國人

老老實實，雖然小弟都堅決反共支持港獨，但南京事件的確有發生過的，證據都好充足，中方當然死亡數字同情況都有可能被跨大，但唔足以證明成件事冇發生過。。太偏頗只會俾5毛用黎做借口大肆反擊搵食。別上當

講還講
支那人就支那人
咪撚搞錯

一早block咗 追緊post個陣仲心諗點解成個post都係show blocked user 原來係個條on9仔黎

讀下所謂中國歷史就知 所謂的中國人由自古以來千方百計諗去點大屠殺....

以為何咩野堯

打仗殺人好平常呀, 有咩野問題

講殺支那人，日軍拍馬都追唔上支共

幾耐之前既新聞
東京都知事都換左人

Show Blocked User - 民國復興 長到有成頁

堅決反對呢d咩中文黎
係咪睇得外交部咀炮多呀

sor... 俾口交部感染左。。自膠
下次會注意

打緊仗嘛！殺敵人有咩唔啱!

「非我族類殺無赦」，施永青指， 「『非我族類，殺無赦！』這句說話聽來是多麼冷血無情，卻是人類有史以來都優以為之的事」。他引用史丹福大學歷史系教授Norman Naimark新書，提到全世界各地方、年代、民族，都進行過種族清洗，「大部分民族都是透過滅絕別的種族，自己才壯大起來的」。

咁樣講, 當年日本其實算仁慈啦

哪管華人低賤過狗
從來只會理 日軍在港罪行
在西環斬人然後推落海
所以日本人都是狗
在我長大的地方殺人

亞里安人萬歲

起碼都叫有一兩個死唔去
叫殺有赦囉

由日本仔研究既報告有乜可信性